LMF 話通識科導致青年以為「自己大晒」

老鼠芳就老鼠芳啦，講咩lmf 好易被人誤會

屌你做咩用LMF簡稱條八婆

想誤導人？？

諗咗一下先知咩事

LEUNG
MEI
FUN

以為大懶堂on9樓主

Crazy Children

喂喂喂 你話你係邊個 邊個
我唔撚識啵 係 我係覺得你好乸型 不過係無賓周嗰隻乸型

我唔理你 你話你有幾撚矜貴 係邊度出嚟又有幾撚巴撚閉

我淨係睇 你做得啲乜野出嚟 俾我睇 你唔撚使大吹大擂

啱 仲去曬考做犬隻添

Apple不因嫐唔妥LMF屌鳩佢地

LMF fan不願面對

乜撚嘢LMF

Leung Mei Fun囉

係梁美芬（Leung Mei Fun), 唔係LMF

屌你啦
係梁美芬（Leung Mei Fun), 唔係LMF

我話L 加個M呀 你哋話個Fun

收皮啦 on9當有趣